呑食天地2 Online 帳號清除 求幫推

官方話係2021/02/02維護後清除「超過300天未登入帳號」

為咗保留大家嘅童年回憶
如果300日未上過線嘅老玩家快啲上線啦
雖然已經好少人玩
但都求幫推比多D人見到

垃圾驚 Down都down唔撚到

吞1先係世界第一

十火華佗

下載點11應該冇問題

單挑神寵

顏良文醜個期棄左

咁都差唔多十年喇

好似係09年

認同
1打後都係On9

玩到出潘鳳就冇玩

呢隻game冇更新都有咁多人玩同課

09年

依家同台灣合服先算多啲人玩

早幾年玩到咩都玩齊曬就棄左
果陣啲活動同點品係咁loop

依家都係一年得一兩樣新嘢

好難升lv

wpe猛將射箭 有黑伏帶打日任副本
加上小遊戲玩得勁就快好多

小學玩極都係30lv 想玩返但down唔到